你哋知唔知台灣係點對外遊留學生

人哋係會派部電話俾你，
完全冇藉口裝唔到app啦，
日日打幾次video call去關心你，
你唔聽，無幾耐就就警察上門搵你。

點解人地可以做到咁好

利申，外遊回流L,完全唔介意咁被對待，
保障大家都安心。

香港政府拎鳩晒啲錢俾黑警買玩具買健身器材

仲有係咁既時勢仲cut大學同醫療資源

唉

因為人地駛既錢 係駛喺人民身上

港共垃圾政府係駛錢 喺維穩同利益輸送身上

台灣手法係監視得黎有關心病人既feel

香港係對犯咁對你

Content not found

政府提供防疫手機